尋晚發夢71好多警察去晒睇升𣄃，其他地方冇晒警察，搞到治安好差

好擔心呢